關於中共對港戰略 我地點應對？

我估中南海班老左 想針對勇武 拉夠萬零兩萬人 藉此瓦解勇武行動。

咁落去佢地始終會係一個時段內湊夠數 有機會造成無曬勇武，又或者拉人拉到無人敢出。

始果係咁 點搞？

和理非要進化！